====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Tokyo , par exemple , a choisi un mode de densification sur le premier périphérique qui est assez original , en faisant une sorte de centralité linéaire qui fait le tour de la ville .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

